香港冬季時裝正式收皮

幾年前成日冬季減夏季衫
Summer 減冬季衫
現在買完都唔知著唔著到十日

利申鍾意冇冬天

你老母衣櫃冬夏天衫係7比3
大褸全線封塵

係啊 我都好q多
著完熱到抽筋

好多靚褸同冬天衫但完全無機會著

羽絨唔係去旅行都著唔到上身

已經幾年冇買過厚褸

聽日就去北海道著撚晒啲大褸屌你

連校嬲都著唔到

為咗想著冬天衫而想有冬天哩個諗法好似好奇怪

有幾奇怪？冬天著衫層次感可以多啲，可以著得型啲/靚啲， 我夏天淨係短衫再加短褲已經冇其他衣著配搭，熱到仆街

即係聽親啲關注氣候嘅人都會講啲好冠冕堂皇嘅理由

我腦海諗起：「為咗可以著冬天衫，我哋一齊減排/環保啦」

有件皮褸，有件羊毛褸，有多件厚身外套

啲大褸都發霉
根本哩家入面打件heattech底都夠做

今日見到有人著羽絨
我諗佢都係夾硬著